判得太輕會唔會令以後D黑警更加放肆,今次可以隨機扑人,下次會唔會隨機殺人

重申中國人需要管
隨機扑人只係判社會服務令, 完全冇阻嚇作用, 下次佢地隨機殺人都得啦
隨機扑人判返幾年, D黑警先會識驚, 一定唔會有下次
隨機扑人判幾年, 隨機殺人判終身, 好合理

記住呢個世界真係有蝴蝶效應, 法官一個決定真係可以影響香港未來